炒股既人係咪無人性架？

六四屠城仲炒乜撚野股呀？有冇人性架？
食鳩人血饅頭祝你有日股市跌到你家破人亡

升市

事實上股市係無人性
炒緊成功止亂

今日一定升，因為托市嗰班藍絲要話畀人知所謂嘅「止暴制亂」係有效，而香港亦慢慢回復平靜。

恒指係造出嚟

你有冇炒？有冇罷工？

唔好下下將所有嘢極端化啦

come on james
咁多熊軍condom煮埋人血饅頭
餵到埋口都唔識食
果D叫戇鳩

多謝義士製造機會比我入貨

按幾個掣就拎到敵方資源有咩問題??

今日趁高走左少少
拎返cash去幫助下poly既手足

市場有人性就唔會有人輸到跳樓喇，市場不嬲都好現實好殘酷

其實跌市都可以賺錢的

完全無心機留意.....

股市反映唔到實況

劫富濟貧

中國用香港政府，香港警察製亂
唔停中國點停到亂